要繼續加強文宣，要脫離同溫層

要繼續加強文宣，要脫離同溫層

而家正式宣佈。非由民意授權的政府是非法政府。黑警為國際恐怖組織。非法武裝組織。

用大量投寄本地郵件得唔得
將啲文宣一次寄俾全港

咩方法都要用

同意！

只要師奶廢老都唔支持佢，佢就玩完

不要同溫層

可以試下，都係錢姐，咪到到地方都寄。中產黃絲捐咁多錢，不如將啲錢用落依到

係咪姐係好似選舉果陣d候選人咁寄拉票信咁?

脫離同溫層

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退